趙善軒 大蕭條即將來臨，我們該怎麼辦，投資還是儲蓄？ 由海耶克對戰凱恩斯說起，

#李克強救市 #美股大跌 #經濟衰退

趙善軒
大蕭條即將來臨，我們該怎麼辦，投資還是儲蓄？
由海耶克對戰凱恩斯說起，
20200323 Great Depression is coming back?

Gavinchiu趙氏讀書生活
155K subscribers

Keynes Hayek: The Clash that Defined Modern Economics
凱因斯對戰海耶克：決定現代經濟學樣貌的世紀衝突

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#李克強救市
#美股大跌
#經濟衰退